有無人細個試過去商場玩捉迷藏

通常會同幾個fd夾定
最後一場整鳩某條友
佢一數我地就成班返屋企

我仲搵緊你地..